[南九州] 宮崎，鹿兒島8日7夜行程求打救

同女朋友準備下個月去宮崎玩8日，上網都搵左好多資料，但始終心大心細，唔知點玩好，求去過既ching 們俾意見。

你個行程呢？打救你唔係要餵埋你呀？

宮崎真係冇乜好做 得個日南海岸可以行下